{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45231&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 호텔 제부도"
    },
    "text": "グランドオープン済扶島ホテルは客室から海が見えるモーテルとして清潔と親切を最優先にして最高のサービスを提供しています。 駐車施設は客室ごとに駐車が可能であり、計50台の駐車施設があります。 全客室には空気清浄機、スマートテレビ、ヘアアイロンが完備されており、Netflixも無料で視聴できます。 スイート客室には温熱マッサージチェアとスチームクローゼットが完備されています。 特別特典としては、デラックス(ビュー)客室を予約する際、朝食1人前を無料で提供し、スイート客室を予約する際には朝食無料とカラオケ30分無料でご利用いただけます。 朝食の費用はお一人様8000ウォンです。 管理施設については清潔と衛生を優先し、寝具類は再利用せず掃除マニュアルを厳格に遵守します。 また、個人的な送迎サービスは提供しておりませんので、コミュニティバスや地域タクシーをご利用ください。 オフ時の時間を必ずご確認の上、ご予約ください。 ご予約当日のキャンセルや潮時の時間によるキャンセルは不可能であり、払い戻しもできません。 週末には予約電話が殺到し、電話に出ることが難しい場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "グランドオープン済扶島ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "客室から海が見えることや清潔と親切なサービスを提供することが特徴です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の台数は何台ですか？",
            "answer": "計50台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "空気清浄機、スマートテレビ、ヘアアイロンが完備されています。また、Netflixも無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "スイート客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "温熱マッサージチェアとスチームクローゼットが完備されています。"
        },
        {
            "question": "デラックス(ビュー)客室を予約すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "朝食1人前が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スイート客室を予約すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "朝食無料とカラオケ30分無料が利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の費用はいくらですか？",
            "answer": "朝食の費用はお一人様8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "管理施設について何かルールはありますか？",
            "answer": "寝具類は再利用せず、掃除マニュアルを厳格に遵守しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "個人的な送迎サービスは提供しておりません。コミュニティバスや地域タクシーをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの条件はありますか？",
            "answer": "ご予約当日のキャンセルや潮時の時間によるキャンセルは不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "週末は電話が混み合うことがありますか？",
            "answer": "はい、週末には予約電話が殺到し、電話に出ることが難しい場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 429
    }
}